菊梓喬,真係好撚勁，唱首首歌演繹都一樣

佢洗乜出咁多歌一首咪得

Yes

樓上dllm

好撚難聽。。。

唔明

同感

吳若希啲歌雖然就煩啲，洗腦啲，但起碼分到佢有唔同演繹。谷屎喬真係首首歌都同一風格。聽佢啲歌係完全分唔到邊首打邊首

咁aga咪。。。

M記註場歌手

多牙症

多齒症

有彈琴就知
根本啲歌可以互穿

有啲係可以互穿，但係佢可以首首歌都完全一樣風格。用佢全部歌整個Medley 都唔會突兀

應該係因為首首一樣key
有時其他人唱得咁有感情咁激動係因為逼自己唱超越自己Rage嘅key
我以前有個同學又係咁
首首一樣key，首首都一樣演繹

同埋谷屎喬唱live 真係好唔掂